哇！！啱啱邊位大波絲打係油塘學緊車呀，好想一手渣落你對巨乳到

哇！！啱啱邊位大波絲打係油塘學緊車呀，車牌好似係SGxxxx

我想講，我一路係你前面慢慢行，一路係中鏡昅緊你對 好想射精呀！！！

又白又大波又瘦，渣咩棍van呀渣我碌棍算啦

絲打你黎 ？

哇！！啱啱邊位大波伯母個仔係油塘揸車呀，車牌好似係XX xxxx

我想講，我一路伯母推前面慢慢屌，一路昅緊你幾時補相， 就黎射滿精啦！！！

伯母又白又大波又瘦，衰在生個無圖都夠膽出post既仔 [/quote]

係咪李健私家車，hybrid果隻？

咪講左棍van囉

[/quote]
點影啊師傅

可能落車係超級大肥婆

伯母對巨乳